今日罷工唔算成功，咁聽日呢？

見出面都仲未有po提起 今日都仲有集會 聽日呢 有冇文宣組幫幫手

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

點樣唔成功，成功引到香港一朝早已經戒嚴咁
各區黑警係學校搜身搜袋
防暴full gear 戒備各黨鐵車站
全香港人返工返學都見到佢地成堆黑社會咁企係度搜人

咁呢個唔係目標呀嘛...

唔算啫 唔係唔成功 冷靜啲 幫手推聽日多啲人知

都唔會成功
因為大家都知道唔可以比仇恨沖昏頭腦, 回復理性選擇返工

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

有乜計
對家豁出去玩戒嚴

不過其實今日係有集會既

請廣傳! 投訴傷害性大過罷工，加重廢老工作量!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!